msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-20 14:18+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-detail-query.ts:23
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:64
msgid "Query extension error"
msgstr "쿼리 확장 오류"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-detail-query.ts:25
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:66
msgid "The page will continue with the default query."
msgstr "페이지는 기본 쿼리로 계속됩니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:41
msgid "Failed to extend query document"
msgstr "쿼리 문서 확장 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:43
msgid "Query extension is invalid: must have at least one top-level field"
msgstr "쿼리 확장이 유효하지 않습니다: 최소 하나의 최상위 필드가 필요합니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:47
msgid "Query extension mismatch: "
msgstr "쿼리 확장 불일치:"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:49
msgid "Query extension contains invalid GraphQL syntax"
msgstr "쿼리 확장에 유효하지 않은 GraphQL 구문이 포함되어 있습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:51
msgid "Query extension error: "
msgstr "쿼리 확장 오류:"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:22
msgid "Insights"
msgstr "인사이트"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:30
msgid "Catalog"
msgstr "카탈로그"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:37
msgid "Products"
msgstr "상품"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:44
msgid "Product Variants"
msgstr "상품 변형"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:51
msgid "Facets"
msgstr "속성"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:58
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:65
msgid "Assets"
msgstr "에셋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:74
msgid "Sales"
msgstr "판매"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:81
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:90
#: src/lib/framework/defaults.ts:97
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:104
msgid "Customer Groups"
msgstr "고객 그룹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:113
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:120
msgid "Promotions"
msgstr "프로모션"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:129
msgid "System"
msgstr "시스템"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:136
msgid "Job Queue"
msgstr "작업 큐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:143
msgid "Healthchecks"
msgstr "헬스체크"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:150
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "예약된 작업"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:159
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:166
msgid "Sellers"
msgstr "판매자"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:173
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:180
msgid "Stock Locations"
msgstr "재고 위치"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:187
msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:194
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:201
msgid "Shipping Methods"
msgstr "배송 방법"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:208
msgid "Payment Methods"
msgstr "결제 방법"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:215
msgid "Tax Categories"
msgstr "세금 카테고리"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:222
msgid "Tax Rates"
msgstr "세율"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:229
msgid "Countries"
msgstr "국가"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:236
msgid "Zones"
msgstr "지역"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:243
msgid "Global Settings"
msgstr "전역 설정"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:255
msgid "Metrics Widget"
msgstr "지표 위젯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:263
msgid "Latest Orders Widget"
msgstr "최근 주문 위젯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:270
msgid "Orders Summary Widget"
msgstr "주문 요약 위젯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:7
msgid "fulfillmentState.Created"
msgstr "생성됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:8
msgid "fulfillmentState.Pending"
msgstr "대기 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:9
#: src/i18n/common-strings.ts:12
msgid "fulfillmentState.Cancelled"
msgstr "취소됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:10
msgid "fulfillmentState.Shipped"
msgstr "배송됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:11
msgid "fulfillmentState.Delivered"
msgstr "배달됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:15
msgid "paymentState.Created"
msgstr "생성됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:16
msgid "paymentState.Authorized"
msgstr "승인됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:17
#: src/i18n/common-strings.ts:24
msgid "paymentState.Settled"
msgstr "정산됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:18
msgid "paymentState.Declined"
msgstr "거절됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:19
msgid "paymentState.Error"
msgstr "오류"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:20
msgid "paymentState.Cancelled"
msgstr "취소됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:23
msgid "paymentState.Pending"
msgstr "대기 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:25
msgid "paymentState.Failed"
msgstr "실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:28
msgid "orderState.Created"
msgstr "생성됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:29
msgid "orderState.Draft"
msgstr "임시 저장"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:30
msgid "orderState.AddingItems"
msgstr "상품 추가 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:31
msgid "orderState.Cancelled"
msgstr "취소됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:32
msgid "orderState.ArrangingPayment"
msgstr "결제 준비 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:33
msgid "orderState.PaymentAuthorized"
msgstr "결제 승인됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:34
msgid "orderState.PaymentSettled"
msgstr "결제 완료"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:35
msgid "orderState.PartiallyShipped"
msgstr "부분 배송됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:36
msgid "orderState.Shipped"
msgstr "배송됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:37
msgid "orderState.PartiallyDelivered"
msgstr "부분 배달됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:38
msgid "orderState.Delivered"
msgstr "배달됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:39
msgid "orderState.Modifying"
msgstr "수정 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:40
msgid "orderState.ArrangingAdditionalPayment"
msgstr "추가 결제 준비 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:43
msgid "fieldName.attempts"
msgstr "시도 횟수"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:44
msgid "fieldName.availableCurrencyCodes"
msgstr "사용 가능한 통화 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:45
msgid "fieldName.availableLanguageCodes"
msgstr "사용 가능한 언어 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:46
msgid "fieldName.breadcrumbs"
msgstr "경로"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:47
msgid "fieldName.category"
msgstr "카테고리"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:48
msgid "fieldName.channels"
msgstr "채널"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:49
msgid "fieldName.children"
msgstr "하위 항목"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:50
msgid "fieldName.code"
msgstr "코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:51
msgid "fieldName.couponCode"
msgstr "쿠폰 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:52
msgid "fieldName.createdAt"
msgstr "생성일"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:53
msgid "fieldName.currencyCode"
msgstr "통화 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:54
msgid "fieldName.customer"
msgstr "고객"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:55
msgid "fieldName.customerGroup"
msgstr "고객 그룹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:56
msgid "fieldName.customers"
msgstr "고객"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:57
msgid "fieldName.customFields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:58
msgid "fieldName.data"
msgstr "데이터"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:59
msgid "fieldName.defaultCurrencyCode"
msgstr "기본 통화 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:60
msgid "fieldName.defaultLanguageCode"
msgstr "기본 언어 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:61
msgid "fieldName.defaultShippingZone"
msgstr "기본 배송 지역"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:62
msgid "fieldName.defaultTaxZone"
msgstr "기본 세금 지역"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:63
msgid "fieldName.description"
msgstr "설명"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:64
msgid "fieldName.duration"
msgstr "기간"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:65
msgid "fieldName.emailAddress"
msgstr "이메일 주소"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:66
msgid "fieldName.enabled"
msgstr "활성화됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:67
msgid "fieldName.endsAt"
msgstr "종료 일시"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:68
msgid "fieldName.error"
msgstr "오류"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:69
msgid "fieldName.featuredAsset"
msgstr "주요 에셋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:70
msgid "fieldName.firstName"
msgstr "이름"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:71
msgid "fieldName.fulfillmentHandlerCode"
msgstr "배송 처리 코드"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:72
msgid "fieldName.id"
msgstr "ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:73
msgid "fieldName.isDefault"
msgstr "기본값"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:74
msgid "fieldName.isPrivate"
msgstr "비공개"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:75
msgid "fieldName.isSettled"
msgstr "정산 완료"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:76
msgid "fieldName.lastName"
msgstr "성"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:77
msgid "fieldName.name"
msgstr "이름"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:78
msgid "fieldName.orderPlacedAt"
msgstr "주문 일시"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:79
msgid "fieldName.parentId"
msgstr "상위 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:80
msgid "fieldName.perCustomerUsageLimit"
msgstr "고객당 사용 제한"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:81
msgid "fieldName.permissions"
msgstr "권한"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:82
msgid "fieldName.position"
msgstr "위치"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:83
msgid "fieldName.price"
msgstr "가격"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:84
msgid "fieldName.priceWithTax"
msgstr "세금 포함 가격"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:85
msgid "fieldName.pricesIncludeTax"
msgstr "가격에 세금 포함"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:86
msgid "fieldName.productVariants"
msgstr "상품 변형"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:87
msgid "fieldName.progress"
msgstr "진행률"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:88
msgid "fieldName.queueName"
msgstr "큐 이름"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:89
msgid "fieldName.result"
msgstr "결과"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:90
msgid "fieldName.retries"
msgstr "재시도"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:91
msgid "fieldName.seller"
msgstr "판매자"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:92
msgid "fieldName.settledAt"
msgstr "정산일"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:93
msgid "fieldName.shippingLines"
msgstr "배송 항목"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:94
msgid "fieldName.sku"
msgstr "SKU"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:95
msgid "fieldName.slug"
msgstr "슬러그"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:96
msgid "fieldName.startedAt"
msgstr "시작일"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:97
msgid "fieldName.startsAt"
msgstr "시작 일시"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:98
msgid "fieldName.state"
msgstr "상태"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:99
msgid "fieldName.stockLevels"
msgstr "재고 수준"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:100
msgid "fieldName.token"
msgstr "토큰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:101
msgid "fieldName.total"
msgstr "합계"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:102
msgid "fieldName.totalWithTax"
msgstr "세금 포함 합계"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:103
msgid "fieldName.type"
msgstr "유형"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:104
msgid "fieldName.updatedAt"
msgstr "수정일"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:105
msgid "fieldName.usageLimit"
msgstr "사용 제한"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:106
msgid "fieldName.user"
msgstr "사용자"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:107
msgid "fieldName.value"
msgstr "값"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:108
msgid "fieldName.valueList"
msgstr "값 목록"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:109
msgid "fieldName.zone"
msgstr "지역"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:99
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:104
msgid "Note added successfully"
msgstr "메모가 추가되었습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:103
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:108
msgid "Failed to add note"
msgstr "메모 추가 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:120
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:125
msgid "Note updated successfully"
msgstr "메모가 업데이트되었습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:124
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:129
msgid "Failed to update note"
msgstr "메모 업데이트 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:140
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:146
msgid "Note deleted successfully"
msgstr "메모가 삭제되었습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:144
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:150
msgid "Failed to delete note"
msgstr "메모 삭제 실패"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:26
msgid "!="
msgstr "!="

#. placeholder {0}: action.label
#. placeholder {0}: entityType === 'products' ? 'Product' : 'Variant'
#. placeholder {0}: entry.type.replace(/_/g, ' ').toLowerCase()
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:67
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/state-transition-control.tsx:93
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:189
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:45
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:403
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:421
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: value.totalItems
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:41
msgid "{0} customers"
msgstr "{0}명의 고객"

#. placeholder {0}: selectedIds.length
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:401
msgid "{0} items selected"
msgstr "{0}개 항목 선택됨"

#. placeholder {0}: quantity.max
#. placeholder {1}: line.quantity
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:258
msgid "{0} of {1} available to fulfill"
msgstr "{1}개 중 {0}개 처리 가능"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:72
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:82
msgid "{0} selected"
msgstr "{0}개 선택됨"

#. placeholder {0}: row.original.productVariants?.totalItems
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:150
msgid "{0} variants"
msgstr "{0}개 변형"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:396
#: src/lib/components/shared/configurable-operation-multi-selector.tsx:225
#: src/lib/components/shared/configurable-operation-selector.tsx:135
msgid "{buttonText}"
msgstr "{buttonText}"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:106
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:134
msgid "{label}"
msgstr "{label}"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:63
msgid "{operator}"
msgstr "{operator}"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/base-widget.tsx:78
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#. placeholder {0}: list.totalItems - 3
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:50
msgid "+ {0} more"
msgstr "+ {0}개 더보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:168
msgid "+ {leftOver} more"
msgstr "+ {leftOver}개 더보기"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:24
msgid "="
msgstr "="

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:173
msgid "A refund of {formattedDiff} is required. Select payment amounts and enter a note to proceed."
msgstr "{formattedDiff}의 환불이 필요합니다. 결제 금액을 선택하고 메모를 입력하여 계속하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:238
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:191
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:231
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:81
msgid "Add \"{newOptionInput}\""
msgstr "「{newOptionInput}」추가"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:130
msgid "Add a manual payment of {0}"
msgstr "{0}의 수동 결제 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:230
msgid "Add a new address to the customer."
msgstr "고객에게 새 주소를 추가합니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:318
msgid "Add another option group"
msgstr "다른 옵션 그룹 추가"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:132
msgid "Add asset"
msgstr "에셋 추가"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:151
msgid "Add column after"
msgstr "뒤에 열 추가"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:145
msgid "Add column before"
msgstr "앞에 열 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:65
msgid "Add Country"
msgstr "국가 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:247
msgid "Add coupon code"
msgstr "쿠폰 코드 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:129
msgid "Add customer"
msgstr "고객 추가"

#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:46
msgid "Add customer groups"
msgstr "고객 그룹 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-table.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:169
msgid "Add facet value"
msgstr "속성 값 추가"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:256
msgid "Add facet values"
msgstr "속성 값 추가"

#: src/lib/components/data-table/add-filter-menu.tsx:39
msgid "Add filter"
msgstr "필터 추가"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:289
msgid "Add item"
msgstr "항목 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:221
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:227
msgid "Add new address"
msgstr "새 주소 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:311
msgid "Add option"
msgstr "옵션 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:175
msgid "Add Option"
msgstr "옵션 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:97
msgid "Add option group"
msgstr "옵션 그룹 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:103
msgid "Add option group to product"
msgstr "상품에 옵션 그룹 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:149
msgid "Add option value"
msgstr "옵션 값 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:134
msgid "Add option value to {groupName}"
msgstr "{groupName}에 옵션 값 추가"

#. placeholder {0}: entityIds.length
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:159
msgid "Add or remove facet values for {0} {entityType}"
msgstr "{0}개 {entityType}의 속성 값 추가 또는 제거"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:177
msgid "Add payment ({0})"
msgstr "결제 추가({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:127
msgid "Add payment to order"
msgstr "주문에 결제 추가"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:121
msgid "Add payment to order ({0})"
msgstr "주문에 결제 추가({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-options-table.tsx:105
msgid "Add product option"
msgstr "상품 옵션 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:249
msgid "Add product options first"
msgstr "먼저 상품 옵션을 추가하세요"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:276
msgid "Manually add product variant"
msgstr "상품 변형 수동 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:231
msgid "Add products to create a test order"
msgstr "테스트 주문을 생성하려면 상품을 추가하세요"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:203
msgid "Add row after"
msgstr "뒤에 행 추가"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:197
msgid "Add row before"
msgstr "앞에 행 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:179
msgid "Add Stock to Location"
msgstr "위치에 재고 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:141
msgid "Add tags..."
msgstr "태그 추가..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:243
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:270
msgid "Add variant"
msgstr "변형 추가"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:187
msgid "Added coupon codes"
msgstr "쿠폰 코드가 추가되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:47
msgid "Added to group"
msgstr "그룹에 추가되었습니다"

#. placeholder {0}: addedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:161
msgid "Adding {0} item(s)"
msgstr "{0}개 항목 추가 중"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:175
msgid "Adding..."
msgstr "추가 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:321
msgid "Additional payment required"
msgstr "추가 결제가 필요합니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:51
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:62
msgid "Address created"
msgstr "주소가 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:55
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:104
msgid "Address deleted"
msgstr "주소가 삭제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:44
msgid "Address deleted successfully"
msgstr "주소가 삭제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:53
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:78
msgid "Address updated"
msgstr "주소가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:56
msgid "Address updated successfully"
msgstr "주소가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:200
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:464
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#. placeholder {0}: adjustedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:130
msgid "Adjusting {0} lines"
msgstr "{0}개 항목 조정 중"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:23
msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:30
msgid "after"
msgstr "이후"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:67
msgid "All resources are up and running"
msgstr "모든 리소스가 정상 작동 중입니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:222
msgid "Allocated"
msgstr "할당됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:170
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:324
msgid "An additional payment of {formattedDiff} will be required."
msgstr "{formattedDiff}의 추가 결제가 필요합니다."

#: src/lib/components/data-input/combination-mode-input.tsx:44
msgid "AND"
msgstr "AND"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:163
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:154
msgid "Apartment, suite, etc."
msgstr "아파트, 스위트 등"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:49
msgid "Applied global view \"{viewName}\""
msgstr "전역 뷰 \"{viewName}\"가 적용되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:49
msgid "Applied view \"{viewName}\""
msgstr "뷰 \"{viewName}\"가 적용되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:227
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:66
msgid "Apply filter"
msgstr "필터 적용"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:155
msgid "Apply filters to the table and click \"Save View\" to get started."
msgstr "테이블에 필터를 적용하고 \"뷰 저장\"을 클릭하여 시작하세요."

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:141
msgid "Are you sure you want to delete {0} {entityName}?"
msgstr "{0}개 {entityName}을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:42
msgid "Are you sure you want to delete {selectionLength} assets?"
msgstr "{selectionLength}개 에셋을 삭제하시겠습니까?"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:142
msgid "Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "이 주소를 삭제하시겠습니까?"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:287
msgid "Are you sure you want to delete this draft order?"
msgstr "이 임시 저장 주문을 삭제하시겠습니까?"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:168
msgid "Are you sure you want to delete this global view? This action cannot be undone and will affect all users."
msgstr "이 전역 뷰를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없으며 모든 사용자에게 영향을 미칩니다."

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:322
msgid "Are you sure you want to delete this item? This action cannot be undone."
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:236
msgid "Are you sure you want to delete this variant?"
msgstr "이 변형을 삭제하시겠습니까?"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:173
msgid "Are you sure you want to delete this view? This action cannot be undone."
msgstr "이 뷰를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:47
msgid "Are you sure you want to navigate away from this page? Any unsaved changes will be lost."
msgstr "이 페이지에서 나가시겠습니까? 저장하지 않은 변경사항은 손실됩니다."

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:83
msgid "Are you sure you want to remove {0} {entityType} from the current channel?"
msgstr "현재 채널에서 {0}개 {entityType}을(를) 제거하시겠습니까?"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets.tsx:9
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:198
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:310
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:208
msgid "Assets"
msgstr "에셋"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:125
msgid "Assign"
msgstr "할당"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:92
msgid "Assign {entityType} to channel"
msgstr "채널에 {entityType} 할당"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:325
msgid "Assign options to existing variant"
msgstr "기존 변형에 옵션 할당"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-bulk-action.tsx:55
msgid "Assign to channel"
msgstr "채널에 할당"

#. placeholder {0}: currentInterval?.label
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:236
msgid "Auto refresh: {0}"
msgstr "자동 새로고침: {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:176
msgid "Available currencies"
msgstr "사용 가능한 통화"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:164
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:111
msgid "Available languages"
msgstr "사용 가능한 언어"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:340
msgid "Available Languages"
msgstr "사용 가능한 언어"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:235
msgid "Available:"
msgstr "사용 가능:"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:288
msgid "Back to search"
msgstr "검색으로 돌아가기"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:28
msgid "before"
msgstr "이전"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:32
msgid "between"
msgstr "사이"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:267
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:493
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:433
msgid "Billing address"
msgstr "청구지 주소"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:116
msgid "Billing address changed"
msgstr "청구지 주소가 변경되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:174
msgid "Billing address set for order"
msgstr "주문에 청구 주소가 설정되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:190
msgid "Billing address unset for order"
msgstr "주문에서 청구 주소가 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:185
msgid "Calculator"
msgstr "계산기"

#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:203
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:414
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:334
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:168
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:304
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:350
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:71
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:270
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:364
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:119
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:329
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:217
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:295
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:396
#: src/lib/components/shared/asset/asset-focal-point-editor.tsx:88
#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:122
#: src/lib/components/shared/confirmation-dialog.tsx:43
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:325
#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:55
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:205
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:142
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:184
msgid "Cancel Job"
msgstr "작업 취소"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:397
msgid "Cancel modification"
msgstr "수정 취소"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:153
msgid "Cancel payment"
msgstr "결제 취소"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:54
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:103
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:187
msgid "Channel defaults"
msgstr "채널 기본값"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:323
msgid "Channel Languages"
msgstr "채널 언어"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:115
#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:121
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:184
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:195
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:175
msgid "City"
msgstr "도시"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:323
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:180
#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:277
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:54
msgid "Clear filter"
msgstr "필터 지우기"

#: src/lib/components/data-table/data-table-faceted-filter.tsx:163
msgid "Clear filters"
msgstr "필터 지우기"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:43
msgid "Click \"Run Test\" to test this shipping method."
msgstr "\"테스트 실행\"을 클릭하여 이 배송 방법을 테스트하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:159
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:191
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:104
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:149
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-sheet.tsx:36
msgid "Collection contents for {collectionName}"
msgstr "{collectionName}의 컬렉션 내용"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:29
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:85
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:283
msgid "Collections moved successfully"
msgstr "컬렉션이 성공적으로 이동되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/data-table-view-options.tsx:93
msgid "Column settings"
msgstr "열 설정"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:164
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:116
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:308
msgid "Complete draft"
msgstr "임시 저장 완료"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:226
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:173
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:261
msgid "Configure available languages for your store and channels"
msgstr "스토어 및 채널에 사용 가능한 언어 구성"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:359
#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:58
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:113
msgid "Confirm Action"
msgstr "작업 확인"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:319
msgid "Confirm deletion"
msgstr "삭제 확인"

#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:44
msgid "Confirm navigation"
msgstr "이동 확인"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:56
msgid "contains"
msgstr "포함"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:222
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:143
msgid "Contents"
msgstr "내용"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:122
#: src/lib/components/shared/confirmation-dialog.tsx:52
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:253
msgid "Copy to Personal"
msgstr "개인용으로 복사"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:103
msgid "Countries"
msgstr "국가"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:239
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:216
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:230
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:196
msgid "Coupon code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:230
msgid "Coupon code removed from order"
msgstr "주문에서 쿠폰 코드가 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:217
msgid "Coupon code set for order"
msgstr "주문에 쿠폰 코드가 설정되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:115
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:134
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:197
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:142
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:163
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:98
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:85
msgid "Create"
msgstr "생성"

#. placeholder {0}: searchValue.trim()
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:161
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:178
msgid "Create \"{0}\""
msgstr "\"{0}\" 생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:181
msgid "Create {createCount} variants"
msgstr "{createCount}개 변형 생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:249
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:408
msgid "Create options"
msgstr "옵션 생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:255
msgid "Create product options"
msgstr "상품 옵션 생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:364
msgid "Create variant"
msgstr "변형 생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:152
msgid "Variant Assistant"
msgstr "변형 어시스턴트"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:155
msgid "Create variants for your product"
msgstr "상품 변형 생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:114
#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:394
msgid "Created"
msgstr "생성일"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:174
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:221
msgid "Created at"
msgstr "생성 일시"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:179
msgid "Creating..."
msgstr "생성 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:199
msgid "Current facet values"
msgstr "현재 속성 값"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:55
msgid "Current status"
msgstr "현재 상태"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:362
msgid "Custom fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-line-custom-fields-form.tsx:42
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:150
msgid "Custom fields changed"
msgstr "사용자 정의 필드가 변경되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:242
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:450
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:388
#: src/lib/components/shared/role-code-label.tsx:8
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:55
msgid "Customer added to group"
msgstr "고객이 그룹에 추가되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:45
msgid "Customer details updated"
msgstr "고객 정보가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-sheet.tsx:36
msgid "Customer group members for {customerGroupName}"
msgstr "{customerGroupName}의 고객 그룹 멤버"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:255
msgid "Customer groups"
msgstr "고객 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:22
msgid "Customer Groups"
msgstr "고객 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:249
msgid "Customer history"
msgstr "고객 이력"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:84
msgid "Customer information updated"
msgstr "고객 정보가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:56
msgid "Customer not found"
msgstr "고객을 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:39
msgid "Customer registered"
msgstr "고객이 등록되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:153
msgid "Customer set for order"
msgstr "주문에 고객이 설정되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:98
msgid "Customer updated"
msgstr "고객이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:41
msgid "Customer verified"
msgstr "고객이 인증되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:21
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:131
msgctxt "theme"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:319
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:310
msgid "Default Billing Address"
msgstr "기본 청구지 주소"

#: src/lib/components/shared/channel-code-label.tsx:5
msgid "Default channel"
msgstr "기본 채널"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:205
msgid "Default currency"
msgstr "기본 통화"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:192
msgid "Default language"
msgstr "기본 언어"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:368
msgid "Default Language"
msgstr "기본 언어"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:299
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:290
msgid "Default Shipping Address"
msgstr "기본 배송지 주소"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:226
msgid "Default shipping zone"
msgstr "기본 배송 지역"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:218
msgid "Default tax zone"
msgstr "기본 세금 지역"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:139
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:312
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:312
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:343
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:272
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:298
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:141
msgid "Delete Address"
msgstr "주소 삭제"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:166
msgid "Delete column"
msgstr "열 삭제"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:293
msgid "Delete draft"
msgstr "임시 저장 삭제"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:286
msgid "Delete draft order"
msgstr "임시 저장 주문 삭제"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:163
msgid "Delete Global View"
msgstr "전역 뷰 삭제"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:218
msgid "Delete row"
msgstr "행 삭제"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:163
msgid "Delete View"
msgstr "뷰 삭제"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:108
msgid "Deleted {deleted} {entityName}"
msgstr "{deleted}개 {entityName}이(가) 삭제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:25
msgid "Deleted {selectionLength} assets"
msgstr "{selectionLength}개 에셋이 삭제되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:293
msgid "Deleted successfully"
msgstr "삭제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:167
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:164
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:166
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:98
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:118
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:110
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:166
msgid "Description (alt)"
msgstr "설명(대체 텍스트)"

#: src/lib/components/layout/dev-mode-indicator.tsx:12
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:144
msgid "Dev Mode"
msgstr "개발 모드"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:220
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:121
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:50
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:155
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:36
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:42
msgid "Display language"
msgstr "표시 언어"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:256
msgid "Do not track"
msgstr "추적 안 함"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:58
msgid "does not contain"
msgstr "포함하지 않음"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:280
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:113
msgid "Draft order"
msgstr "임시 저장 주문"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:241
msgid "Draft order completed"
msgstr "임시 저장 주문이 완료되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:258
msgid "Draft order deleted"
msgstr "임시 저장 주문이 삭제되었습니다"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:72
msgid "Drag to reorder"
msgstr "드래그하여 순서 변경"

#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:131
#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:111
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:246
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:83
msgid "Duplicate {0}s"
msgstr "{0} 복제"

#. placeholder {0}: progress.completed
#. placeholder {1}: progress.total
#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:127
msgid "Duplicating... ({0}/{1})"
msgstr "복제 중...({0}/{1})"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:269
msgid "e.g. Size"
msgstr "예: 사이즈"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:290
msgid "e.g. Small"
msgstr "예: 스몰"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:144
msgid "e.g., Red, Large, Cotton"
msgstr "예: 레드, 라지, 코튼"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:474
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:500
#: src/lib/components/shared/asset/asset-gallery.tsx:457
#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-entry.tsx:48
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:129
msgid "Edit Address"
msgstr "주소 편집"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:95
msgid "Edit asset"
msgstr "에셋 편집"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/product-variant-bulk-actions.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:156
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-bulk-actions.tsx:89
msgid "Edit facet values"
msgstr "속성 값 편집"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:106
msgid "Edit image"
msgstr "이미지 편집"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:84
msgid "Edit link"
msgstr "링크 편집"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:39
msgid "Edit members"
msgstr "멤버 편집"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:44
msgid "Edit Note"
msgstr "메모 편집"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:195
msgid "Edit or delete existing tags"
msgstr "기존 태그 편집 또는 삭제"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:279
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:281
msgid "Edit slug manually"
msgstr "슬러그 수동 편집"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:132
msgid "Edit the address details below."
msgstr "아래 주소 정보를 편집하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:185
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:138
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:104
msgid "Email Address or identifier"
msgstr "이메일 주소 또는 식별자"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:63
msgid "Email update requested"
msgstr "이메일 업데이트가 요청되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:65
msgid "Email update verified"
msgstr "이메일 업데이트가 확인되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:220
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:144
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:121
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:145
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:117
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:105
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:47
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:49
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:152
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:185
msgid "Ends at"
msgstr "종료 일시"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:306
msgid "Enter refund note"
msgstr "환불 메모 입력"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:239
msgid "Enter slug manually"
msgstr "슬러그 수동 입력"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:52
msgid "Enter the transaction ID for this refund settlement"
msgstr "이 환불 정산의 거래 ID를 입력하세요"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:163
msgid "Enter transaction ID"
msgstr "거래 ID 입력"

#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:367
msgid "Entity Information"
msgstr "엔티티 정보"

#: src/lib/components/shared/error-page.tsx:18
msgid "Error"
msgstr "오류"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:46
msgid "Error loading customer history: {0}"
msgstr "고객 이력 로딩 오류: {0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:46
msgid "Error loading order history: {0}"
msgstr "주문 이력 로딩 오류: {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:183
msgid "Error message"
msgstr "오류 메시지"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:125
msgid "Error transitioning to state"
msgstr "상태 전환 오류"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:72
msgid "Every 10 seconds"
msgstr "10초마다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:73
msgid "Every 30 seconds"
msgstr "30초마다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:71
msgid "Every 5 seconds"
msgstr "5초마다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:74
msgid "Every 60 seconds"
msgstr "60초마다"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/price-display.tsx:17
msgid "ex. tax:"
msgstr "세금 제외:"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:98
msgid "Explore Enterprise Edition"
msgstr "Enterprise Edition 살펴보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:122
msgid "Facet"
msgstr "속성"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:145
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:301
msgid "Facet values"
msgstr "속성 값"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:199
msgid "Facet Values"
msgstr "속성 값"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-sheet.tsx:32
msgid "Facet values for {facetName}"
msgstr "{facetName}의 속성 값"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:64
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:321
msgid "Facets"
msgstr "속성"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:129
msgid "Failed to add customer to group"
msgstr "고객을 그룹에 추가하는 데 실패했습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:103
msgid "Failed to add option value"
msgstr "옵션 값 추가 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:52
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:86
msgid "Failed to add payment"
msgstr "결제 추가 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:78
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:82
msgid "Failed to cancel payment"
msgstr "결제 취소 실패"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:110
msgid "Failed to convert global view to personal view"
msgstr "전역 뷰를 개인 뷰로 변환하는 데 실패했습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:120
msgid "Failed to convert view to global"
msgstr "뷰를 전역으로 변환하는 데 실패했습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:119
msgid "Failed to create address"
msgstr "주소 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:98
msgid "Failed to create channel"
msgstr "채널 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:102
msgid "Failed to create collection"
msgstr "컬렉션 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:71
msgid "Failed to create country"
msgstr "국가 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:106
msgid "Failed to create customer"
msgstr "고객 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:76
msgid "Failed to create customer group"
msgstr "고객 그룹 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:86
msgid "Failed to create facet"
msgstr "속성 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:94
msgid "Failed to create facet value"
msgstr "속성 값 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:86
msgid "Failed to create option group"
msgstr "옵션 그룹 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:110
msgid "Failed to create payment method"
msgstr "결제 방법 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:95
msgid "Failed to create product"
msgstr "상품 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:209
msgid "Failed to create product options"
msgstr "상품 옵션 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:174
msgid "Failed to create product variant"
msgstr "상품 변형 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:119
msgid "Failed to create promotion"
msgstr "프로모션 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:71
msgid "Failed to create role"
msgstr "역할 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:65
msgid "Failed to create seller"
msgstr "판매자 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create stock location"
msgstr "재고 위치 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:78
msgid "Failed to create tax category"
msgstr "세금 카테고리 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create tax rate"
msgstr "세율 생성 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:69
msgid "Failed to create zone"
msgstr "지역 생성 실패"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:295
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:301
msgid "Failed to delete"
msgstr "삭제 실패"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:115
msgid "Failed to delete {failed} {entityName}"
msgstr "{failed}개 {entityName} 삭제 실패"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:114
msgid "Failed to delete {failed} {entityName}: {allErrors}"
msgstr "{failed}개 {entityName} 삭제 실패: {allErrors}"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:48
msgid "Failed to delete address"
msgstr "주소 삭제 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:28
msgid "Failed to delete assets: {message}"
msgstr "에셋 삭제 실패: {message}"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:87
msgid "Failed to delete global view"
msgstr "전역 뷰 삭제 실패"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:87
msgid "Failed to delete view"
msgstr "뷰 삭제 실패"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:100
msgid "Failed to duplicate global view"
msgstr "전역 뷰 복제 실패"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:100
msgid "Failed to duplicate view"
msgstr "뷰 복제 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:79
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:85
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:187
msgid "Failed to fulfill order"
msgstr "주문 이행 실패"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:290
msgid "Failed to load global settings"
msgstr "전역 설정 로딩 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:136
msgid "Failed to modify order"
msgstr "주문 수정 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:290
msgid "Failed to move collections"
msgstr "컬렉션 이동 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:139
msgid "Failed to remove customer from group"
msgstr "그룹에서 고객 제거 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-bulk-actions.tsx:73
msgid "Failed to remove facet from channel: {message}"
msgstr "채널에서 속성 제거 실패: {message}"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:68
msgid "Failed to rename global view"
msgstr "전역 뷰 이름 변경 실패"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:68
msgid "Failed to rename view"
msgstr "뷰 이름 변경 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:48
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:52
msgid "Failed to settle payment"
msgstr "결제 정산 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:94
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:98
msgid "Failed to settle refund"
msgstr "환불 정산 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:112
msgid "Failed to transition order to state"
msgstr "주문 상태 전환 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:60
msgid "Failed to update address"
msgstr "주소 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:74
msgid "Failed to update asset"
msgstr "에셋 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:98
msgid "Failed to update channel"
msgstr "채널 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:102
msgid "Failed to update collection"
msgstr "컬렉션 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:71
msgid "Failed to update country"
msgstr "국가 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:106
msgid "Failed to update customer"
msgstr "고객 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:76
msgid "Failed to update customer group"
msgstr "고객 그룹 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:86
msgid "Failed to update facet"
msgstr "속성 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:94
msgid "Failed to update facet value"
msgstr "속성 값 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:46
msgid "Failed to update fulfillment state"
msgstr "이행 상태 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:76
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:82
msgid "Failed to update global settings"
msgstr "전역 설정 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:89
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:91
msgid "Failed to update order"
msgstr "주문 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:110
msgid "Failed to update payment method"
msgstr "결제 방법 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:63
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:67
msgid "Failed to update payment state"
msgstr "결제 상태 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:95
msgid "Failed to update product"
msgstr "상품 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:112
msgid "Failed to update product variant"
msgstr "상품 변형 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:65
msgid "Failed to update profile"
msgstr "프로필 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:119
msgid "Failed to update promotion"
msgstr "프로모션 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:71
msgid "Failed to update role"
msgstr "역할 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:65
msgid "Failed to update seller"
msgstr "판매자 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update stock location"
msgstr "재고 위치 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:78
msgid "Failed to update tax category"
msgstr "세금 카테고리 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update tax rate"
msgstr "세율 업데이트 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:69
msgid "Failed to update zone"
msgstr "지역 업데이트 실패"

#: src/lib/components/data-table/filters/data-table-boolean-filter.tsx:53
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:34
msgid "Filter by {columnId}"
msgstr "{columnId}로 필터"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:366
msgid "Filter by collection name"
msgstr "컬렉션 이름으로 필터"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:104
msgid "Filter by tags"
msgstr "태그로 필터"

#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:217
msgid "Filter..."
msgstr "필터..."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:172
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:126
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:173
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:92
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:152
msgid "Focal Point"
msgstr "초점"

#. placeholder {0}: testResult.length
#. placeholder {1}: testResult.length !== 1 ? 's' : ''
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:62
msgid "Found {0} eligible shipping method{1}"
msgstr "{0}개의 적합한 배송 방법을 찾았습니다"

#. placeholder {0}: entry.data.from
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:11
msgid "From {0} to {1}"
msgstr "{0}에서 {1}까지"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:219
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:225
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:310
msgid "Fulfill order"
msgstr "주문 이행"

#. placeholder {0}: fulfillment.lines.reduce((acc, line) => acc + line.quantity, 0)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:121
msgid "Fulfilled items ({0})"
msgstr "이행된 항목({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:308
msgid "Fulfilling..."
msgstr "이행 중..."

#. placeholder {0}: entry.data.fulfillmentId
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:63
msgid "Fulfillment #{0} created"
msgstr "이행 #{0}이(가) 생성되었습니다"

#. placeholder {0}: entry.data.fulfillmentId
#. placeholder {1}: entry.data.from
#. placeholder {2}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:50
msgid "Fulfillment #{0} from {1} to {2}"
msgstr "{1}에서 {2}로의 이행 #{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:94
msgid "Fulfillment created"
msgstr "이행이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:277
msgid "Fulfillment details"
msgstr "이행 세부정보"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:289
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:165
msgid "Fulfillment handler"
msgstr "이행 처리기"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:105
msgid "Fulfillment ID"
msgstr "이행 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:39
msgid "Fulfillment state updated successfully"
msgstr "이행 상태가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:92
msgid "Fulfillment transitioned"
msgstr "이행이 전환되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:158
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:99
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: src/lib/components/shared/custom-fields-form.tsx:100
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:279
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:281
msgid "Generate slug automatically"
msgstr "슬러그 자동 생성"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:270
msgid "Global Languages"
msgstr "전역 언어"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:129
msgid "Global out of stock threshold"
msgstr "전역 품절 임계값"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:91
msgid "Global Settings"
msgstr "전역 설정"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:108
msgid "Global view converted to personal view successfully"
msgstr "전역 뷰가 개인 뷰로 변환되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:83
msgid "Global view deleted successfully"
msgstr "전역 뷰가 삭제되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:96
msgid "Global view duplicated successfully"
msgstr "전역 뷰가 복제되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:63
msgid "Global view renamed successfully"
msgstr "전역 뷰 이름이 변경되었습니다"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:40
msgid "greater than"
msgstr "보다 큼"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:43
msgid "greater than or equal"
msgstr "이상"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/variant-price-detail.tsx:82
msgid "Gross price: <0/>"
msgstr "총 가격: <0/>"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:76
msgid "Heading 1"
msgstr "제목 1"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:77
msgid "Heading 2"
msgstr "제목 2"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:78
msgid "Heading 3"
msgstr "제목 3"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:79
msgid "Heading 4"
msgstr "제목 4"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:80
msgid "Heading 5"
msgstr "제목 5"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:81
msgid "Heading 6"
msgstr "제목 6"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:43
msgid "Health checks"
msgstr "헬스체크"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:13
msgid "Healthchecks"
msgstr "헬스체크"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:191
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:107
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:65
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:178
msgid "If enabled, the filters will be inherited from the parent collection and combined with the filters set on this collection."
msgstr "활성화하면 필터가 상위 컬렉션에서 상속되어 이 컬렉션에 설정된 필터와 결합됩니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:33
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:36
msgid "in"
msgstr "포함"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:176
msgid "Inherit filters"
msgstr "필터 상속"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:250
msgid "Inherit from global settings"
msgstr "전역 설정에서 상속"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:106
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:208
msgid "Insert image"
msgstr "이미지 삽입"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:84
msgid "Insert link"
msgstr "링크 삽입"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:30
msgid "is after"
msgstr "이후"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:28
msgid "is before"
msgstr "이전"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:32
msgid "is between"
msgstr "사이"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:115
msgid "Is default tax category"
msgstr "기본 세금 카테고리"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:24
msgid "is equal to"
msgstr "같음"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:40
msgid "is greater than"
msgstr "보다 큼"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:45
msgid "is greater than or equal to"
msgstr "이상"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:36
msgid "is in"
msgstr "포함"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:48
msgid "is less than"
msgstr "보다 작음"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:53
msgid "is less than or equal to"
msgstr "이하"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:26
msgid "is not equal to"
msgstr "같지 않음"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:38
msgid "is not in"
msgstr "포함하지 않음"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:34
msgid "is null"
msgstr "NULL"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:105
msgid "Item added to order"
msgstr "주문에 항목이 추가되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:33
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:97
msgid "Job Queue"
msgstr "작업 큐"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:112
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:133
msgid "Last Executed"
msgstr "마지막 실행"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:179
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:98
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:169
msgid "Last Result"
msgstr "마지막 결과"

#. placeholder {0}: formatRelative(dataUpdatedAt, new Date())
#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:58
msgid "Last updated {0}"
msgstr "마지막 업데이트 {0}"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:48
msgid "less than"
msgstr "보다 작음"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:51
msgid "less than or equal"
msgstr "이하"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:127
msgctxt "theme"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:90
msgid "Link href"
msgstr "링크 URL"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:115
msgid "Link target"
msgstr "링크 대상"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:103
msgid "Link title"
msgstr "링크 제목"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:75
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:63
msgid "Loading addresses..."
msgstr "주소 로딩 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:376
msgid "Loading collections..."
msgstr "컬렉션 로딩 중..."

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:284
msgid "Loading global settings..."
msgstr "전역 설정 로딩 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:158
msgid "Loading preview…"
msgstr "미리보기 로딩 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:91
msgid "Loading tags..."
msgstr "태그 로딩 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:124
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:82
#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:427
#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:88
#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:90
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:275
#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:92
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:60
msgid "Locale"
msgstr "로케일"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:165
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:263
msgid "Make Global"
msgstr "전역으로 만들기"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:130
msgid "Manage global saved views that are visible to all users"
msgstr "모든 사용자에게 표시되는 전역 저장 뷰 관리"

#: src/lib/components/data-table/manage-global-views-button.tsx:20
msgid "Manage global views"
msgstr "전역 뷰 관리"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:125
msgid "Manage Global Views"
msgstr "전역 뷰 관리"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:184
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:258
msgid "Manage Languages"
msgstr "언어 관리"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:215
msgid "Manage tags"
msgstr "태그 관리"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:192
msgid "Manage Tags"
msgstr "태그 관리"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:173
msgid "Manage variants"
msgstr "변형 관리"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:56
msgid "Manage Variants"
msgstr "변형 관리"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:132
msgid "Manage your personal saved views for this table"
msgstr "이 테이블의 개인 저장 뷰 관리"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:60
msgid "matches regex"
msgstr "정규식 일치"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:96
msgid "Medium date"
msgstr "중간 날짜"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:245
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:106
msgid "Method"
msgstr "메서드"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:166
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:75
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:392
msgid "Modify order"
msgstr "주문 수정"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:83
msgid "Monitored Resources"
msgstr "모니터링 중인 리소스"

#: src/lib/components/data-table/global-views-bar.tsx:76
msgid "More views"
msgstr "더 많은 뷰"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-bulk-actions.tsx:112
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:336
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:423
msgid "Move Collections"
msgstr "컬렉션 이동"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:107
msgid "Move to the top level"
msgstr "최상위 레벨로 이동"

#. placeholder {0}: collectionsToMove.length
#. placeholder {1}: collectionsToMove.length === 1 ? '' : 's'
#. placeholder {2}: selectedCollectionId === topLevelCollectionId ? 'top level' : collectionNameCache.current.get(selectedCollectionId) || 'selected collection'
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:75
msgid "Moving {0} collection{1} into {2}"
msgstr "{0}개 컬렉션을 {2}로 이동 중"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:421
msgid "Moving..."
msgstr "이동 중..."

#: src/lib/components/data-table/my-views-button.tsx:35
msgid "My saved views"
msgstr "저장한 뷰"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:125
msgid "My Saved Views"
msgstr "저장한 뷰"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:36
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:107
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:55
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:104
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:134
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:151
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:328
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:303
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:153
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:143
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:109
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:109
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:116
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:96
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:150
msgid "Never"
msgstr "없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:106
msgid "New administrator"
msgstr "새 관리자"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:39
msgid "New asset"
msgstr "새 에셋"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:113
msgid "New channel"
msgstr "새 채널"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:74
msgid "New Channel"
msgstr "새 채널"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:116
msgid "New collection"
msgstr "새 컬렉션"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:242
msgid "New Collection"
msgstr "새 컬렉션"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:79
msgid "New country"
msgstr "새 국가"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:147
msgid "New customer"
msgstr "새 고객"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:82
msgid "New Customer"
msgstr "새 고객"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:87
msgid "New customer group"
msgstr "새 고객 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:65
msgid "New Customer Group"
msgstr "새 고객 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:166
msgid "New email:"
msgstr "새 이메일:"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:94
msgid "New facet"
msgstr "새 속성"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:130
msgid "New Facet"
msgstr "새 속성"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:103
msgid "New facet value"
msgstr "새 속성 값"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:253
msgid "New facet values to add:"
msgstr "추가할 새 속성 값:"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:86
msgid "New option"
msgstr "새 옵션"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:121
msgid "New payment method"
msgstr "새 결제 방법"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:77
msgid "New Payment Method"
msgstr "새 결제 방법"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:103
msgid "New product"
msgstr "새 상품"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:92
msgid "New Product"
msgstr "새 상품"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:154
msgid "New product option"
msgstr "새 상품 옵션"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:133
msgid "New product option group"
msgstr "새 상품 옵션 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:125
msgid "New product variant"
msgstr "새 상품 변형"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:127
msgid "New promotion"
msgstr "새 프로모션"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:75
msgid "New Promotion"
msgstr "새 프로모션"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:79
msgid "New role"
msgstr "새 역할"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:92
msgid "New Role"
msgstr "새 역할"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:32
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:73
msgid "New seller"
msgstr "새 판매자"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:49
msgid "New Seller"
msgstr "새 판매자"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:120
msgid "New shipping method"
msgstr "새 배송 방법"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:65
msgid "New Shipping Method"
msgstr "새 배송 방법"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:90
msgid "New stock location"
msgstr "새 재고 위치"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:58
msgid "New Stock Location"
msgstr "새 재고 위치"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:89
msgid "New tax category"
msgstr "새 세금 카테고리"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:62
msgid "New Tax Category"
msgstr "새 세금 카테고리"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:87
msgid "New tax rate"
msgstr "새 세율"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:103
msgid "New Tax Rate"
msgstr "새 세율"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:129
msgid "New window"
msgstr "새 창"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:77
msgid "New zone"
msgstr "새 지역"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:56
msgid "New Zone"
msgstr "새 지역"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:145
msgid "Next Execution"
msgstr "다음 실행"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:92
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:102
msgid "No actions available"
msgstr "사용 가능한 작업이 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-address.tsx:30
msgid "No address"
msgstr "주소 없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:67
msgid "No addresses found"
msgstr "주소를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:513
msgid "No billing address"
msgstr "청구지 주소 없음"

#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:88
msgid "No countries found"
msgstr "국가를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:460
msgid "No customer"
msgstr "고객 없음"

#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:90
msgid "No customers found"
msgstr "고객을 찾을 수 없습니다"

#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:99
msgid "No duplicator found with code \"{duplicatorCode}\" for {entityName}s"
msgstr "{entityName}에 대한 코드 \"{duplicatorCode}\"의 복제 도구를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:52
msgid "No eligible shipping methods found for this order."
msgstr "이 주문에 적합한 배송 방법을 찾을 수 없습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:235
msgid "No facet values"
msgstr "속성 값 없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:297
msgid "No fulfillments"
msgstr "이행 없음"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:354
msgid "No global languages configured"
msgstr "전역 언어가 구성되지 않았습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:141
msgid "No global views have been created yet."
msgstr "아직 전역 뷰가 생성되지 않았습니다."

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:90
msgid "No items found"
msgstr "항목을 찾을 수 없습니다"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:331
msgid "No items selected"
msgstr "선택한 항목 없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:217
msgid "No modifications made"
msgstr "수정 없음"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:458
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:314
msgid "No more items"
msgstr "더 이상 항목 없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:259
msgid "No option groups defined yet. Add option groups to create different variants of your product (e.g., Size, Color, Material)"
msgstr "아직 옵션 그룹이 정의되지 않았습니다. 상품의 다양한 변형을 만들려면 옵션 그룹을 추가하세요(예: 사이즈, 색상, 소재)"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:336
msgid "No payment or refund is required for these changes."
msgstr "이 변경사항에는 결제 또는 환불이 필요하지 않습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:333
msgid "No payment or refund required"
msgstr "결제 또는 환불 불필요"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:141
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:184
msgid "No result yet"
msgstr "아직 결과 없음"

#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:338
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:430
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:277
msgid "No results found"
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다"

#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:92
msgid "No sellers found"
msgstr "판매자를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:487
msgid "No shipping address"
msgstr "배송지 주소 없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:59
msgid "No shipping methods available"
msgstr "사용 가능한 배송 방법 없음"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:171
msgid "No stock locations available on current channel"
msgstr "현재 채널에 사용 가능한 재고 위치가 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:128
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:166
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:99
msgid "No tags found"
msgstr "태그를 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:111
msgid "No tags selected"
msgstr "선택한 태그 없음"

#. placeholder {0}: formatLanguageName(contentLanguage)
#: src/lib/components/shared/translatable-form-field.tsx:62
msgid "No translation found for {0}"
msgstr "{0}의 번역을 찾을 수 없습니다"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:75
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:38
msgid "not in"
msgstr "포함하지 않음"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:163
msgid "Not Running"
msgstr "실행 중 아님"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:158
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:69
msgid "Note added"
msgstr "메모가 추가되었습니다"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:21
msgid "Note is private"
msgstr "메모는 비공개입니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:70
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:158
msgid "Old email:"
msgstr "기존 이메일:"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:269
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#. placeholder {0}: groupIndex + 1
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:368
msgid "Option group {0}"
msgstr "옵션 그룹 {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:267
msgid "Option group name"
msgstr "옵션 그룹 이름"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:81
msgid "Option Group Name"
msgstr "옵션 그룹 이름"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:190
msgid "Option group removed"
msgstr "옵션 그룹이 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:255
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:63
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:81
msgid "Option Groups"
msgstr "옵션 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:288
msgid "Option name"
msgstr "옵션 이름"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:142
msgid "Option value name"
msgstr "옵션 값 이름"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:275
msgid "Option values"
msgstr "옵션 값"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:90
msgid "Option Values"
msgstr "옵션 값"

#: src/lib/components/data-input/combination-mode-input.tsx:56
msgid "OR"
msgstr "OR"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:94
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:78
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:100
msgid "Order cancelled"
msgstr "주문이 취소되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:90
msgid "Order delivered"
msgstr "주문이 배송되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:75
msgid "Order fulfilled"
msgstr "주문이 이행되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:230
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:30
msgid "Order history"
msgstr "주문 이력"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:137
msgid "Order line removed"
msgstr "주문 항목이 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:121
msgid "Order line updated"
msgstr "주문 항목이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:241
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:402
msgid "Order lines"
msgstr "주문 항목"

#. placeholder {0}: entry.data.modificationId
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:74
msgid "Order modification #{0}"
msgstr "주문 수정 #{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:96
msgid "Order modified"
msgstr "주문이 수정되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:56
msgid "Order not found"
msgstr "주문을 찾을 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:72
msgid "Order placed"
msgstr "주문이 확정되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:87
msgid "Order shipped"
msgstr "주문이 발송되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:83
msgid "Order transitioned"
msgstr "주문이 전환되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:246
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:21
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:122
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:265
msgid "Out-of-stock threshold"
msgstr "품절 임계값"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:144
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:110
#: src/lib/components/login/login-form.tsx:128
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:128
msgid "Password reset requested"
msgstr "비밀번호 재설정이 요청되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:138
msgid "Password reset verified"
msgstr "비밀번호 재설정이 확인되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:57
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:118
msgid "Password updated"
msgstr "비밀번호가 업데이트되었습니다"

#. placeholder {0}: entry.data.paymentId
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:24
msgid "Payment #{0} transitioned to {1}"
msgstr "결제 #{0}이(가) {1}(으)로 전환되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:57
msgid "Payment authorized"
msgstr "결제가 승인되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:75
msgid "Payment cancelled successfully"
msgstr "결제가 취소되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:218
msgid "Payment details"
msgstr "결제 세부정보"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:172
msgid "Payment eligibility checker"
msgstr "결제 적격성 확인"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:60
msgid "Payment failed"
msgstr "결제 실패"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:191
msgid "Payment metadata"
msgstr "결제 메타데이터"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:168
msgid "Payment method"
msgstr "결제 방법"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:147
msgid "Payment method is required"
msgstr "결제 방법은 필수입니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:29
msgid "Payment Methods"
msgstr "결제 방법"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:54
msgid "Payment settled"
msgstr "결제가 완료되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:45
msgid "Payment settled successfully"
msgstr "결제가 정산되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:60
msgid "Payment state updated successfully"
msgstr "결제 상태가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:62
msgid "Payment transitioned"
msgstr "결제가 전환되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:202
msgid "Per customer usage limit"
msgstr "고객당 사용 제한"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:133
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:191
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:272
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:240
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:263
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:58
msgid "Please add products and complete the shipping address to run the test."
msgstr "테스트를 실행하려면 상품을 추가하고 배송지 주소를 완성하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:308
msgid "Please select a target collection"
msgstr "대상 컬렉션을 선택하세요"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:222
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:207
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:213
msgid "Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:439
msgid "Preview changes"
msgstr "변경사항 미리보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:149
msgid "Preview order modifications"
msgstr "주문 수정사항 미리보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:340
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:209
#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:108
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:170
msgid "Price and tax"
msgstr "가격 및 세금"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:142
msgid "Price conversion factor"
msgstr "가격 변환 계수"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:234
msgid "Prices include tax for default tax zone"
msgstr "가격에 기본 세금 지역의 세금이 포함됩니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:82
msgid "private"
msgstr "비공개"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:134
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:112
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:135
msgid "Private collections are not visible in the shop"
msgstr "비공개 컬렉션은 상점에 표시되지 않습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:113
msgid "Private facets are not visible in the shop"
msgstr "비공개 속성은 상점에 표시되지 않습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:41
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:156
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:133
msgid "Product name"
msgstr "상품명"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:173
msgid "Product Option Group"
msgstr "상품 옵션 그룹"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:291
msgid "Product options"
msgstr "상품 옵션"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:191
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:174
msgid "Product Options"
msgstr "상품 옵션"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:54
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants.tsx:26
msgid "Product Variants"
msgstr "상품 변형"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:54
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:79
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:46
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:74
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:106
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:20
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:29
msgid "Promotions"
msgstr "프로모션"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:82
msgid "public"
msgstr "공개"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:265
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:77
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:211
msgid "Queue"
msgstr "큐"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:122
msgid "Rate"
msgstr "요율"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:233
msgid "Reason"
msgstr "사유"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:85
msgid "Rebuild search index"
msgstr "검색 인덱스 재구성"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:47
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: src/lib/components/data-table/refresh-button.tsx:45
msgid "Refresh data"
msgstr "데이터 새로고침"

#. placeholder {0}: entry.data.refundId
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:37
msgid "Refund #{0} transitioned to {1}"
msgstr "환불 #{0}이(가) {1}(으)로 전환되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:229
msgid "Refund from this method"
msgstr "이 방법에서 환불"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:215
msgid "Refund ID"
msgstr "환불 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:170
msgid "Refund required"
msgstr "환불 필요"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:65
msgid "Refund settled"
msgstr "환불이 정산되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:90
msgid "Refund settled successfully"
msgstr "환불이 정산되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:67
msgid "Refund transitioned"
msgstr "환불이 전환되었습니다"

#. placeholder {0}: payment.refunds.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:208
msgid "Refunds ({0})"
msgstr "환불({0})"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:265
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:266
msgid "Regenerate slug from source field"
msgstr "원본 필드에서 슬러그 재생성"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:36
msgid "Regions"
msgstr "지역"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:23
msgid "Registered"
msgstr "등록됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:289
msgid "Remaining:"
msgstr "남은:"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:472
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:81
msgid "Remove from current channel"
msgstr "현재 채널에서 제거"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:278
msgid "Remove group"
msgstr "그룹 제거"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:85
msgid "Remove item"
msgstr "항목 제거"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:138
msgid "Remove link"
msgstr "링크 제거"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:199
msgid "Removed coupon codes"
msgstr "쿠폰 코드가 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:49
msgid "Removed from group"
msgstr "그룹에서 제거되었습니다"

#. placeholder {0}: removedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:175
msgid "Removing {0} item(s)"
msgstr "{0}개 항목 제거 중"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:240
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: src/lib/components/data-table/data-table-view-options.tsx:123
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:152
msgid "Review the changes before applying them to the order."
msgstr "주문에 적용하기 전에 변경사항을 검토하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:150
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:28
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:210
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:30
msgid "Run Test"
msgstr "테스트 실행"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:159
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:126
msgid "Same window"
msgstr "같은 창"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:79
msgid "Sample Formatting"
msgstr "샘플 서식"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:213
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:210
#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:54
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:144
msgid "Save a view as \"Global\" to make it available to all users."
msgstr "모든 사용자가 사용할 수 있도록 뷰를 \"전역\"으로 저장하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:338
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:329
msgid "Save Address"
msgstr "주소 저장"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:122
msgid "Save changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:206
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:399
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:121
msgid "Save option group"
msgstr "옵션 그룹 저장"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:206
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:399
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:130
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:127
msgid "Schedule Pattern"
msgstr "일정 패턴"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:90
msgid "Scheduled task could not be executed"
msgstr "예약된 작업을 실행할 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:87
msgid "Scheduled task will be executed"
msgstr "예약된 작업이 실행됩니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:29
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:232
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "예약된 작업"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:66
msgid "Search {name}..."
msgstr "{name} 검색..."

#: src/lib/components/shared/channel-selector.tsx:48
msgid "Search channels..."
msgstr "채널 검색..."

#: src/lib/components/shared/currency-selector.tsx:30
msgid "Search currencies..."
msgstr "통화 검색..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:34
msgid "Search index rebuild could not be started"
msgstr "검색 인덱스 재구성을 시작할 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:31
msgid "Search index rebuild started"
msgstr "검색 인덱스 재구성이 시작되었습니다"

#: src/lib/components/shared/language-selector.tsx:45
msgid "Search languages..."
msgstr "언어 검색..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:107
msgid "Search payment methods..."
msgstr "결제 방법 검색..."

#: src/lib/components/shared/role-selector.tsx:53
msgid "Search roles..."
msgstr "역할 검색..."

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#. placeholder {0}: group.name
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:58
#: src/lib/components/data-input/default-relation-input.tsx:616
msgid "Select {0}"
msgstr "{0} 선택"

#. placeholder {0}: selectedItems.length
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:367
msgid "Select {0} Items"
msgstr "{0}개 항목 선택"

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#: src/lib/components/data-input/default-relation-input.tsx:603
msgid "Select {0}s"
msgstr "{0} 선택"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:107
#: src/lib/components/shared/channel-selector.tsx:47
msgid "Select a channel"
msgstr "채널 선택"

#. placeholder {0}: entityIds.length
#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:95
msgid "Select a channel to assign {0} {entityType} to"
msgstr "{0}개 {entityType}을(를) 할당할 채널 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:249
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:240
msgid "Select a country"
msgstr "국가 선택"

#: src/lib/components/shared/currency-selector.tsx:29
msgid "Select a currency"
msgstr "통화 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:83
msgid "Select a destination collection"
msgstr "대상 컬렉션 선택"

#: src/lib/components/shared/language-selector.tsx:44
msgid "Select a language"
msgstr "언어 선택"

#: src/lib/components/shared/role-selector.tsx:52
msgid "Select a role"
msgstr "역할 선택"

#. placeholder {0}: collectionsToMove.length === 1 ? 'this collection' : `${collectionsToMove.length} collections`
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:339
msgid "Select a target collection to move {0} to."
msgstr "{0}을(를) 이동할 대상 컬렉션을 선택하세요."

#: src/lib/components/shared/tax-category-selector.tsx:50
msgid "Select a tax category"
msgstr "세금 카테고리 선택"

#: src/lib/components/shared/zone-selector.tsx:50
msgid "Select a zone"
msgstr "지역 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:51
msgid "Select address"
msgstr "주소 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:58
msgid "Select an address"
msgstr "주소 선택"

#: src/lib/components/data-input/select-with-options.tsx:81
msgid "Select an option"
msgstr "옵션 선택"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:296
msgid "Select Available Languages"
msgstr "사용 가능한 언어 선택"

#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:73
msgid "Select country"
msgstr "국가 선택"

#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:78
msgid "Select customer"
msgstr "고객 선택"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:36
msgid "Select display language"
msgstr "표시 언어 선택"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:358
msgid "Select from globally available languages for this channel"
msgstr "이 채널에서 전역적으로 사용 가능한 언어 중 선택"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:410
msgid "Select item"
msgstr "항목 선택"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:407
msgid "Select items"
msgstr "항목 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:104
msgid "Select next state"
msgstr "다음 상태 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:228
msgid "Select quantities to fulfill and configure the fulfillment handler"
msgstr "이행할 수량을 선택하고 이행 처리기를 구성하세요"

#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:76
msgid "Select seller"
msgstr "판매자 선택"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:108
msgid "Select the next state for the order"
msgstr "주문의 다음 상태 선택"

#. placeholder {0}: productData.product.variants[0].name
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:328
msgid "Select which options should apply to the existing variant \"{0}\""
msgstr "기존 변형 \"{0}\"에 적용할 옵션 선택"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:316
msgid "Selected Items"
msgstr "선택한 항목"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:156
msgid "Seller"
msgstr "판매자"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$aggregateOrderId_.seller-orders.$sellerOrderId.tsx:36
msgid "Seller order"
msgstr "판매자 주문"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id.tsx:23
msgid "Seller orders"
msgstr "판매자 주문"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:31
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:23
msgid "Sellers"
msgstr "판매자"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:383
msgid "Set custom fields"
msgstr "사용자 정의 필드 설정"

#: src/lib/components/shared/asset/asset-focal-point-editor.tsx:97
msgid "Set Focal Point"
msgstr "초점 설정"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:145
msgid "Set link"
msgstr "링크 설정"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:113
msgid "Sets the languages that are available for all channels. Individual channels can then support a subset of these languages."
msgstr "모든 채널에서 사용 가능한 언어를 설정합니다. 개별 채널은 이러한 언어의 하위 집합을 지원할 수 있습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:131
msgid "Sets the stock level at which this a variant is considered to be out of stock. Using a negative value enables backorder support. Can be overridden by product variants."
msgstr "이 변형이 품절로 간주되는 재고 수준을 설정합니다. 음수 값을 사용하면 예약 주문이 지원됩니다. 상품 변형으로 재정의할 수 있습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:267
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:285
msgid "Sets the stock level at which this variant is considered to be out of stock. Using a negative value enables backorder support."
msgstr "이 변형이 품절로 간주되는 재고 수준을 설정합니다. 음수 값을 사용하면 예약 주문이 지원됩니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:142
msgid "Settle payment"
msgstr "결제 정산"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:264
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:74
msgid "Settle refund"
msgstr "환불 정산"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:62
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:83
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:259
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:467
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:403
msgid "Shipping address"
msgstr "배송지 주소"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:142
msgid "Shipping Address"
msgstr "배송지 주소"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:109
msgid "Shipping address changed"
msgstr "배송지 주소가 변경되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:166
msgid "Shipping address set for order"
msgstr "주문의 배송 주소가 설정됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:182
msgid "Shipping address unset for order"
msgstr "주문의 배송 주소가 해제됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:123
msgid "Shipping method changed"
msgstr "배송 방법이 변경되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:58
msgid "Shipping method is eligible for this order"
msgstr "이 배송 방법은 이 주문에 적합합니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:76
msgid "Shipping method is not eligible for this order"
msgstr "이 배송 방법은 이 주문에 적합하지 않습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:201
msgid "Shipping method set for order"
msgstr "주문의 배송 방법이 설정됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:28
msgid "Shipping Methods"
msgstr "배송 방법"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:102
msgid "Short date"
msgstr "짧은 날짜"

#. placeholder {0}: filteredTags.length
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:167
msgid "Showing all {0} results"
msgstr "{0}개 결과를 모두 표시 중"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:163
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:334
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:195
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:206
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:306
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:152
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:139
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:237
msgid "Slug is set"
msgstr "슬러그가 설정되었습니다"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:238
msgid "Slug will be generated automatically..."
msgstr "슬러그가 자동으로 생성됩니다..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:74
msgid "Some resources are down"
msgstr "일부 리소스가 다운되었습니다"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:138
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:174
msgid "Starts at"
msgstr "시작 일시"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:222
msgid "State"
msgstr "상태"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:201
msgid "State / Province"
msgstr "시/도"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:201
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:192
msgid "State/Province"
msgstr "시/도"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:45
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:201
msgid "Stock"
msgstr "재고"

#: src/lib/components/shared/stock-level-label.tsx:18
msgid "Stock allocated"
msgstr "재고 할당됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:208
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:353
msgid "Stock level"
msgstr "재고 수준"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:233
msgid "Stock levels"
msgstr "재고 수준"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:25
msgid "Stock Locations"
msgstr "재고 위치"

#: src/lib/components/shared/stock-level-label.tsx:18
msgid "Stock on hand"
msgstr "보유 재고"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:212
msgid "Stock on Hand"
msgstr "보유 재고"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:174
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:137
msgid "Street Address"
msgstr "도로명 주소"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:181
msgid "Street Address 2"
msgstr "도로명 주소 2"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:50
msgid "Sub total"
msgstr "소계"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:219
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:97
msgid "Successfully added option value"
msgstr "옵션 값이 추가되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:49
msgid "Successfully added payment to order"
msgstr "주문에 결제가 추가되었습니다"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:68
msgid "Successfully assigned {entityIdsLength} {entityType} to channel"
msgstr "{entityIdsLength}개 {entityType}이(가) 채널에 할당되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:85
msgid "Successfully created channel"
msgstr "채널이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:94
msgid "Successfully created collection"
msgstr "컬렉션이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:64
msgid "Successfully created country"
msgstr "국가가 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:93
msgid "Successfully created customer"
msgstr "고객이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:66
msgid "Successfully created customer group"
msgstr "고객 그룹이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:79
msgid "Successfully created facet"
msgstr "속성이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:85
msgid "Successfully created facet value"
msgstr "속성 값이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:82
msgid "Successfully created option group"
msgstr "옵션 그룹이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:100
msgid "Successfully created payment method"
msgstr "결제 방법이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:87
msgid "Successfully created product"
msgstr "상품이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:119
msgid "Successfully created product options"
msgstr "상품 옵션이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:169
msgid "Successfully created product variant"
msgstr "상품 변형이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:103
msgid "Successfully created promotion"
msgstr "프로모션이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:64
msgid "Successfully created role"
msgstr "역할이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:58
msgid "Successfully created seller"
msgstr "판매자가 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:69
msgid "Successfully created stock location"
msgstr "재고 위치가 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:68
msgid "Successfully created tax category"
msgstr "세금 카테고리가 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:71
msgid "Successfully created tax rate"
msgstr "세율이 생성되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:62
msgid "Successfully created zone"
msgstr "지역이 생성되었습니다"

#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:97
msgid "Successfully duplicated {count} {entityName}"
msgstr "{count}개 {entityName}이(가) 복제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:76
msgid "Successfully fulfilled order"
msgstr "주문이 이행되었습니다"

#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:52
msgid "Successfully removed {selectionLength} {entityType} from channel"
msgstr "채널에서 {selectionLength}개 {entityType}이(가) 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-bulk-actions.tsx:80
msgid "Successfully removed {successCount} facets from channel"
msgstr "채널에서 {successCount}개 속성이 제거되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated asset"
msgstr "에셋이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:85
msgid "Successfully updated channel"
msgstr "채널이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:94
msgid "Successfully updated collection"
msgstr "컬렉션이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:64
msgid "Successfully updated country"
msgstr "국가가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:93
msgid "Successfully updated customer"
msgstr "고객이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:67
msgid "Successfully updated customer group"
msgstr "고객 그룹이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:79
msgid "Successfully updated facet"
msgstr "속성이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:85
msgid "Successfully updated facet value"
msgstr "속성 값이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:75
msgid "Successfully updated facet values for {entityIdsLength} {entityType}"
msgstr "{entityIdsLength}개 {entityType}의 속성 값이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:70
msgid "Successfully updated global settings"
msgstr "전역 설정이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:85
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:87
msgid "Successfully updated order"
msgstr "주문이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:101
msgid "Successfully updated payment method"
msgstr "결제 방법이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:87
msgid "Successfully updated product"
msgstr "상품이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:103
msgid "Successfully updated product variant"
msgstr "상품 변형이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:61
msgid "Successfully updated profile"
msgstr "프로필이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:103
msgid "Successfully updated promotion"
msgstr "프로모션이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:64
msgid "Successfully updated role"
msgstr "역할이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:58
msgid "Successfully updated seller"
msgstr "판매자가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated stock location"
msgstr "재고 위치가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:69
msgid "Successfully updated tax category"
msgstr "세금 카테고리가 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:71
msgid "Successfully updated tax rate"
msgstr "세율이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:62
msgid "Successfully updated zone"
msgstr "지역이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:420
msgid "Summary of modifications"
msgstr "수정 요약"

#: src/lib/components/shared/role-code-label.tsx:6
msgid "Super Admin"
msgstr "최고 관리자"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:20
msgid "Surcharge"
msgstr "추가 요금"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:135
msgctxt "theme"
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:104
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:20
msgid "Tax base"
msgstr "과세 기준"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:24
msgid "Tax Categories"
msgstr "세금 카테고리"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:175
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:136
msgid "Tax category"
msgstr "세금 카테고리"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:17
msgid "Tax rate"
msgstr "세율"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/variant-price-detail.tsx:79
msgid "Tax rate: {taxRate}%"
msgstr "세율: {taxRate}%"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:28
msgid "Tax Rates"
msgstr "세율"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:202
msgid "Tax summary"
msgstr "세금 요약"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:23
msgid "Tax total"
msgstr "세금 합계"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:33
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:68
msgid "Test data has been updated. Click \"Run Test\" to see updated results."
msgstr "테스트 데이터가 업데이트되었습니다. \"테스트 실행\"을 클릭하여 업데이트된 결과를 확인하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:163
msgid "Test Order"
msgstr "테스트 주문"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:39
msgid "Test Results"
msgstr "테스트 결과"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:39
msgid "Test Shipping Method"
msgstr "배송 방법 테스트"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:29
msgid "Test shipping methods"
msgstr "배송 방법 테스트"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:42
msgid "Test this shipping method by simulating an order to see if it's eligible and what the shipping cost would be."
msgstr "주문을 시뮬레이션하여 이 배송 방법이 적합한지, 배송 비용이 얼마인지 테스트하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:32
msgid "Test your shipping methods by simulating a new order."
msgstr "새 주문을 시뮬레이션하여 배송 방법을 테스트하세요."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:31
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:46
msgid "Testing shipping method..."
msgstr "배송 방법 테스트 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:56
msgid "Testing shipping methods..."
msgstr "배송 방법 테스트 중..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:114
msgid "The data that has been passed to the job"
msgstr "작업에 전달된 데이터"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:175
msgid "The result of the job"
msgstr "작업 결과"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:117
msgid "The selected permissions will be applied to the these channels."
msgstr "선택한 권한이 이 채널에 적용됩니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:147
msgid "The token is used to specify the channel when making API requests."
msgstr "토큰은 API 요청 시 채널을 지정하는 데 사용됩니다."

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:118
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-sheet.tsx:39
msgid "These are the customers in the <0>{customerGroupName}</0> customer group."
msgstr "<0>{customerGroupName}</0> 고객 그룹의 고객입니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-sheet.tsx:35
msgid "These are the facet values for the <0>{facetName}</0> facet."
msgstr "<0>{facetName}</0> 속성의 속성 값입니다."

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:311
msgid "These languages will be available for all channels to use"
msgstr "이 언어는 모든 채널에서 사용할 수 있습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:54
msgid "This is a default Role and cannot be modified"
msgstr "이것은 기본 역할이며 수정할 수 없습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-sheet.tsx:39
msgid "This is the contents of the <0>{collectionName}</0> collection."
msgstr "<0>{collectionName}</0> 컬렉션의 내용입니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:254
msgid "This product has existing variants but no option groups defined. You need to add option groups before creating new variants."
msgstr "이 상품에는 기존 변형이 있지만 옵션 그룹이 정의되어 있지 않습니다. 새 변형을 생성하기 전에 옵션 그룹을 추가해야 합니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:79
msgid "This shipping method's eligibility checker conditions are not met for the current order and shipping address."
msgstr "이 배송 방법의 적격성 확인 조건이 현재 주문 및 배송지 주소에 충족되지 않습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:166
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:154
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/components/permissions-table-grid.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/components/permissions-table-grid.tsx:180
msgid "Toggle all"
msgstr "모두 토글"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:158
msgid "Toggle header column"
msgstr "헤더 열 토글"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:210
msgid "Toggle header row"
msgstr "헤더 행 토글"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:145
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:74
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:228
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:275
msgid "Total refund:"
msgstr "총 환불:"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:253
msgid "Track"
msgstr "추적"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:148
msgid "Track inventory by default"
msgstr "기본적으로 재고 추적"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:112
msgid "Tracking code"
msgstr "추적 코드"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:160
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:178
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:239
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:58
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:161
msgid "Transaction ID is required"
msgstr "거래 ID는 필수입니다"

#. placeholder {0}: getTranslatedFulfillmentState(state)
#. placeholder {0}: getTranslatedOrderState(state)
#. placeholder {0}: getTranslatedPaymentState(state)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:107
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:154
msgid "Transition to {0}"
msgstr "{0}(으)로 전환"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:84
msgid "Transition to {suggestedState}"
msgstr "{suggestedState}(으)로 전환"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:131
msgid "Transition to selected state"
msgstr "선택한 상태로 전환"

#: src/lib/components/data-table/filters/data-table-boolean-filter.tsx:50
msgid "True"
msgstr "참"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:273
msgid "Type at least 2 characters to search..."
msgstr "검색하려면 최소 2자를 입력하세요..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:54
msgid "Unit price"
msgstr "단가"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:175
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:210
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:104
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:28
msgid "Unverified"
msgstr "미확인"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:115
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-line-custom-fields-form.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:134
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:276
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:142
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:163
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:82
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:98
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:85
#: src/lib/framework/page/detail-page.tsx:205
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:47
msgid "Update the note content or visibility"
msgstr "메모 내용 또는 공개 설정 업데이트"

#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:407
msgid "Updated"
msgstr "업데이트 일시"

#: src/lib/components/shared/asset/asset-gallery.tsx:355
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:214
msgid "Usage limit"
msgstr "사용 제한"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:322
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:313
msgid "Use as the default billing address"
msgstr "기본 청구지 주소로 사용"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:302
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:293
msgid "Use as the default shipping address"
msgstr "기본 배송지 주소로 사용"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:283
msgid "Use global out-of-stock threshold"
msgstr "전역 품절 임계값 사용"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:112
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:17
msgid "Using external authentication strategy: {strategy}"
msgstr "외부 인증 전략 사용: {strategy}"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:13
msgid "Using native authentication strategy"
msgstr "기본 인증 전략 사용"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:88
msgid "Values"
msgstr "값"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:202
msgid "Variant"
msgstr "변형"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:182
msgid "Variant deleted successfully"
msgstr "변형이 삭제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:174
msgid "Variant updated successfully"
msgstr "변형이 업데이트되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:297
msgid "Variants"
msgstr "변형"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:18
msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:33
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:86
msgid "View changes"
msgstr "변경사항 보기"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:118
msgid "View converted to global successfully"
msgstr "뷰가 전역으로 변환되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:117
msgid "View data"
msgstr "데이터 보기"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:83
msgid "View deleted successfully"
msgstr "뷰가 삭제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:152
msgid "View details"
msgstr "세부정보 보기"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:97
msgid "View duplicated successfully"
msgstr "뷰가 복제되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:113
msgid "View job data"
msgstr "작업 데이터 보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:131
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:174
msgid "View job result"
msgstr "작업 결과 보기"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:63
msgid "View renamed successfully"
msgstr "뷰 이름이 변경되었습니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:178
msgid "View result"
msgstr "결과 보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:53
msgid "View values"
msgstr "값 보기"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:77
msgid "Visibility"
msgstr "공개 설정"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:24
msgid "Visible to admins only"
msgstr "관리자만 볼 수 있음"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:24
msgid "Visible to customer"
msgstr "고객에게 표시"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:89
msgid "Welcome back!"
msgstr "환영합니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:145
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:122
msgid "When enabled, a product is available in the shop"
msgstr "활성화하면 상품이 상점에서 사용 가능합니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:146
msgid "When enabled, a promotion is available in the shop"
msgstr "활성화하면 프로모션이 상점에서 사용 가능합니다"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:236
msgid "When this is enabled, the prices entered in the product catalog will be included in the tax for the default tax zone."
msgstr "이 옵션을 활성화하면 상품 카탈로그에 입력된 가격에 기본 세금 지역의 세금이 포함됩니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:150
msgid "When tracked, product variant stock levels will be automatically adjusted when sold. This setting can be overridden by individual product variants."
msgstr "추적 시 상품 변형 재고 수준이 판매 시 자동으로 조정됩니다. 이 설정은 개별 상품 변형으로 재정의할 수 있습니다."

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:179
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:77
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:87
msgid "With selected..."
msgstr "선택한 항목으로..."

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:333
msgid "You don't have permission to view channel settings"
msgstr "채널 설정을 볼 수 있는 권한이 없습니다"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:279
msgid "You don't have permission to view global language settings"
msgstr "전역 언어 설정을 볼 수 있는 권한이 없습니다"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:152
msgid "You haven't saved any views yet."
msgstr "아직 저장한 뷰가 없습니다."

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:144
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:64
msgid "Zone"
msgstr "지역"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:25
msgid "Zones"
msgstr "지역"
